啱啱遲到，但腦細就企正係門口

入唔入去好

打電話俾同事引開老細

遲到是常識

即刻響火警鐘啦